# README #

Ты знаешь что это

### Installing ###
Убедиться что установлены NodeJS и клиент Git

~~~
git clone https://bitbucket.org/levian94/vakabot
~~~
~~~
cd vakabot
~~~

~~~
npm i
~~~

Далее создаем в папке проекта файл ```.env``` (расширение без названия)


В никсах 
~~~
touch .env
~~~

В шиндоус 
~~~
echo qwe > .env
~~~

Потом наполняем этот файл через любой текстовый редактор следующим содержимым:

~~~
BOT_TOKEN=""
ADMINS=""
GROUP_ID=""
~~~

* BOT_TOKEN - ну тут всё понятно
* ADMINS - Телеграмовское айди админа. Один или несколько через запятую.
* GROUP_ID - айди целевой группы. В телеге всегда с минусом



Подставляем значения между кавычек и запускаем
~~~
node index.js
~~~
